(認真問)有冇睇咗狂舞派3嘅波台手足？

大家覺得點
想問下正常人

幾好睇
Heyo條線好正

見係黃先睇 拆彈專家2好似仲吸引

我覺得好撚垃圾
明明叫狂舞派
但唱歌仲多過跳舞
仲要跳得勁柒 來來去去果幾個動作
演員演技又唔掂
劇情又唔合理
除咗貼地冇值得吹捧地方

拆彈結局都on9，警方都冇撚腦，要炸左青馬大橋

做啲嘢好似好夾硬咁

清睇咗

好似幾撚刺激

我冇睇拆彈專家
但狂舞派我只係因為佢本土先睇

Hiphop從來唔係淨係跳舞
包埋breaking同rap

咁叫狂hiphop派啦

純粹因為本土先去睇

但佢個名係狂舞

順口啲掛
咁固執係個戲名做乜

個名比我睇到好九唔搭八
不過其實我覺得佢差到都唔使用個名去講

又未去到咁差
不過睇戲呢啲個個人唔同
我覺得佢係有啲角色個character arc好弱
eg hana dave
因為套戲太多條線
如果focus返係一兩個角色到會好啲

顏卓靈代表住最大部分香港人
以為自己幫到手 點知越搞越衰

我覺得呢套戲你可以話佢好反映到現實
特別係對某啲人嚟講代入感好強 好貼地
但從為一部電影我覺得唔合格

我睇咗

如何

如果唔係heyo啲rap 一早訓撚咗

講真麻麻地
不過本土野我會盲撐

搞到想睇

有冇線上看?